[樂壇救世主]邊個話香港樂壇已死？

香港樂壇有救啦

真係屌你老母痴撚線
負皮比首歌